［kpop 猜團名］有棍的女團

貼士

著名Encore 女團

Twice

咩叫有棍

好似我有巨龍咁

印度仔最鐘意既呢

米癲拉